幾時搞警察家屬遊行？

外人遊行無用
所謂針唔吉到肉唔痛
警察家屬遊行應該會令佢地好痛

邊敢出黎